<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Myinterface</string>
    <string name="information">معلومات مفيدة</string>
    <string name="question1">كيف تصاب بالمرض؟</string>
    <string name="aa1">1.</string>
    <string name="reponse1.1">ينتقل هذا المرض بشكل رئيسي عن طريق الرذاذ التنفسي والاتصال الوثيق بالمرضى</string>
    <string name="aa2">2.</string>
    <string name="reponse1.2">عندما تعطس أو تسعل ، فإنك تطلق قطرات تنفسية من أنفك وفمك</string>
    <string name="aa3">3.</string>
    <string name="reponse1.3">يمكن أن تحتوي هذه القطرات على العدوى. هذه هي الطريقة التي تنتشر بها الفيروسات</string>
    <string name="aa4">4.</string>
    <string name="reponse1.4">عادة ، يجب أن تكون قريبًا من الشخص (أقل من مترين) حتى ينتقل الفيروس بهذه الطريقة.</string>
    <string name="aa5">5.</string>
    <string name="reponse1.5">هناك أيضًا إمكانية انتقال الهباء الجوي ، إذا تعرضت لتركيز عالٍ لفترة طويلة من الزمن وفي بيئة مغلقة.</string>
    <string name="aa6">6.</string>
    <string name="reponse1.6">صرحت منظمة الصحة العالمية بأن خطر انتقال العدوى من شخص بدون أعراض "منخفض للغاية" وأن خطر انتقال البراز "منخفض". </string>
    <string name="question2">كيف يمكنني حماية نفسي?</string>
    <string name="bb1">1.</string>
    <string name="reponse2.1">لا تسافر إلى المناطق المصابة.</string>
    <string name="bb2">2.</string>
    <string name="reponse2.2">عندما تسعل أو تعطس ، افعل ذلك في مرفقك أو في منديلك. تجنب استخدام يديك.</string>
    <string name="bb3">3.</string>
    <string name="reponse2.3">اغسل يديك بشكل متكرر وجيد بالماء والصابون</string>
    <string name="bb4">4.</string>
    <string name="reponse2.4">تجنب الأشخاص المرضى بشكل واضح والأماكن ذات الكثافة السكانية العالية.</string>
    <string name="question3">أعتقد أنني مصاب ، ماذا أفعل الآن؟</string>
    <string name="cc1">1.</string>
    <string name="reponse3.1">أبلغ المؤسسة أو الوكالة الصحية في بلدك عن طريق رقم الطوارئ حيث سيتم إبلاغك بالتفصيل.</string>
    <string name="cc2">2.</string>
    <string name="reponse3.2">يوصى بالعزل الذاتي في المنزل للأشخاص الذين تم تشخيص إصابتهم بـ COVID-19 وأولئك الذين يشتبه في إصابتهم.</string>
    <string name="cc3">3.</string>
    <string name="reponse3.3">أصدرت الوكالات الصحية تعليمات للعزل الذاتي تتضمن إخطارًا لمقدمي الرعاية الصحية عبر الهاتف.</string>
    <string name="cc4">4.</string>
    <string name="reponse3.4">لا تذهب إلى العمل أو المدرسة أو الأماكن العامة ، وتجنب استخدام المواصلات العامة. استخدام السيارات أو سيارات الأجرة.</string>
    <string name="cc5">5.</string>
    <string name="reponse3.5">لقد حثت الوكالات الصحية الحكومية أولئك الذين سافروا مؤخرًا إلى بلد يكون فيه معدل انتقال العدوى مرتفعًا ، أو الذين كانوا على اتصال مباشر بشخص تم تشخيص إصابته بـ COVID-19 ، على الحجر الصحي أو الممارسة. التباعد الاجتماعي لمدة 14 يومًا ، مع احتسابهم من وقت آخر تعرض ممكن.</string>
    <string name="cc6">6.</string>
    <string name="reponse3.6">تشمل محاولات تخفيف الأعراض تناول أدوية البرد العادية (التي لا تستلزم وصفة طبية) وشرب الكثير من السوائل والراحة. اعتمادًا على شدة الأعراض ، حتى العلاج بالأكسجين أو السوائل الوريدية أو دعم الجهاز التنفسي.</string>
    <string name="Dcovid_19">فيروس كورونا</string>
</resources>